hearthstone聰哥俾blizzard秋後

屌佢老母暴雪，垃圾公司

嗰兩個訪問聰哥嘅旁述都俾人炒埋

推
屌佢老母

Sor已有人post

［twitter要人］香港電競選手被除名及禁賽

推呢個

哇 , 睇暴雪咁樣 , 真係奶到要用毒龍鑽入屎眼試味既地步

屌，真係垃圾公司

暴雪

辣殺，唔玩喇

想知佢做左啲咩比人秋後

棄左好耐
知佢賴共賴到仆街

打完大師職業賽賽後訪問
上gear 直接講
光復香港 時代革命

South park

唔會再玩暴雪 game
有冇得send信美國暴雪抗議？

朋友send,但我睇唔明

可以咁回擊